細說中南海 中歐貿易協議表面是中方的外交突破，但香港的僵局不解，仍障礙重重！

細說中南海
中歐貿易協議表面是中方的外交突破，但香港的僵局不解，仍障礙重重！｜
細說中南海 (第3節)
21年1月3日

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: